<h1 align="center">Решение, АйТиГео, Junior разработчик (fullstack)</h1>
<h2 align="center">Чтобы посмотреть основную часть решения, перейдите, пожалуйста, по этой 
<a href="https://github.com/buttonCreator/Programming_tasks_Seller_and_Suare/tree/master/src">ссылке</a> </h2>
<h3>Задача: 1. Даны N прямоугольника. Они могут перекрывать друг друга частично либо полностью. Стороны всех прямоугольников параллельны координатным осям. 
Найти площадь покрытое этими прямоугольниками. </h3>
<p>Код решения этой задачи находиться <a href="https://github.com/buttonCreator/Programming_tasks_Seller_and_Suare/blob/master/src/Square.java">здесь<a/>
<p>Если кратко, то решение этой задачи - это найти площадь прямоугольника, добавить его в итоговый результат (переменная result), затем пробежаться по всем оставшимся
прямоугльникам и найти пересечение, если оно есть, то добавить в сумму (в переменную extraSpaces). По окончанию делаем result - extraSpaces, чтобы исключить как раз
лишние посчитанные площади
<h3>Задача: 2. У продавца есть монеты достоинством p1,p2,p3...pk рублей. Сколькими способами можно разменять сумму в N рублей?</h3>
<p>Код решения этой задачи находиться <a href="https://github.com/buttonCreator/Programming_tasks_Seller_and_Suare/blob/master/src/NumberOfWays.java">здесь<a/>
<p>Решение: мы сначала смотрим сколькими способами можно разменять 1 рулбль, затем 2 рубля и т.д., затем, если значение монеты меньше или равно значению N (то есть суммы 
которую мы рассматриваем), то мы в переменную с кол-вом способов добавляем значение переменной, которая находится влево на расстоянии значения монеты. Результатом будет
значение, которое будет получено по суммой N
